呢件衫咩牌子

睇落好型 想知咩牌子同幾錢

HO BALL

買唔到㗎 業餘工藝師自己整

核突到嘔

日本牌子 [ 曉 ]

認真答樓主
Faith Connexion